trump做乜仲唔發貿易戰twitter?

又想係3點先發twitter?
如果聽日港股開市。我唔敢牛
Trump而加仲不停發twitter,但中美貿易戰就聲都唔聲？你估有咩陰謀

因為trump輸左

屌撚樣最鐘意開市前做低港股，不得不提防

星期日trump 要休息

二十分鐘前狂發twitter

太早起身 又訓返

大陸人

侵又開始狙擊返希拉莉同通俄門單野
話成班民主黨人夾埋一齊屈鳩佢
想影響中期選舉

侵侵成日用twitter 吹水, 實際又唔係跟twitter 講GE 去做

連燈又燈贏